大家點睇大媽呢個term？

呢個term係拎黎形容大陸有惡劣行為嘅嗰班呀嬋
咁用呢個term有咩問題？
唔通white trash redneck呢啲又要專登整個term for 香港人用？

支那婦

好多人唔知道 小確幸 出處系日本

呢個都俾人屌蝗語？
我冇聽過大陸有人用喎
唔係台灣人用架咩